人搞革命香港人搞所謂革命，都係鍾情於口號，飾物，破壞死物，唱閪歌，食閪飯

共產黨見你香港人咁撚幼稚兼on9,又懶係浪漫又自大,唔搞鳩你都唔得

老吾認同

又岩喎

我係前線巴 其他野我唔搞 ,我搞後勤絲